[突發] 旺角女人街征服世界有一千包口罩出售

店主話有1000包日本空運口罩 非會員每人限買2包

由於人流太多。
⚠️我哋會提早到11點後開始發售⚠️

#征服世界🎉只要是香港人就可以買
1月30日開售。每人限買2包
我哋口罩係日本空運直送。絕對堅！
為香港。絕不加價。每包25-38元
*只限15歲以上香港人購買！
*只限旺角店。限售1000包
*不設留貨。不設寄貨。不設查詢
*旺角通菜街2號鴻光大廈地下B舖

抗疫保命
推翻暴政

利申 排緊

仲要有超快適

得兩包
夾埋有冇10個

有

幫我買一包得唔得

推

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

終於買到啦

幫手買得唔得

好似得番小童中童口罩 可以幫你睇下

thx
屋企一家三口得返十幾個

而家仲有無？

PITTA 係有冇用?

花粉用 🤔🤔🤔

Pitta

而家排緊 好似得返中童同小童用